有冇巴絲有周星馳電影對白既telegram stickers?

可唔可以share條link出黎
萬分感謝

推

push